貸款/財務問題 你問我答 （2）

多謝各巴絲支持，終於爆左人生第一個1001

有任何貸款、卡數問題/疑難，歡迎發問，識既一定答

TG:

港人常見卡數累積搞到抖唔氣 唔想破產有冇方法解決

貴息卡數或私人貸款點對付好

歡迎發問

留名
我冚家爭銀行錢（卡數）
我會去搵返上一個post

詳細可以tg我，我幫你望望

上一個post爬文搵到答案 多謝巴打

咁就好啦

星期三啦 又要衝刺

話咁快就星期四 繼續你問我答

Dbs 個私人定額貸款
點解淨係俾身份證就得？ 入息證明都唔洗
係咪都係睇返你tu睇下批幾多

佢話用大數據嘛 我都未知佢係咩原理

星期五 繼續你問我答

請問我返緊autopay嘅PT工但得四五千蚊一個月係咪好難搵到銀行借錢？
我讀緊攝影要買器材，但問過一線財仔大約都係20%APR...
同埋我問過兩間財仔有Hard Inquiry係咪會大大影響TU?
我以往都係準時找卡數嘅，之前仲有得check TU嘅時候都有A/B
麻煩巴打解答

銀行機會應該微了 因為收入太弱

你借幾多左右？銀碼不大APR 20%都照拎啦

唔好再問啦，息口唔會差好遠

另外都想問一問我個TU係咪已經好大機會俾財仔嘅Hard Inquiry拖低咗？

大約借一萬五至兩萬，邦民借萬五還兩萬幾...UAF就月平息0.84%

一定會扣分，但幾多無人知

咁拎0.84%個間啦，息口算係咁

如何以極低息獲得貸款

靚職業、高收入，靚TU及小外債，有埋物業就最好

有齊以上條件，個rate一定最靚

差廿幾萬卡數
想借錢一筆過還晒
再分60期還果筆 邊間借好

你可以tg我 比多小小資料我睇睇

借兩萬分一年還1702一個月抵唔抵

月平0.17%，平呀

銀行都做到
可以tg

最後一個星期做野 比人chur到爆

借左兩間銀行既循環貸款 想問有冇伏？我見張咭只需俾月費 我又有能力三個月後還哂所以借左 但有d驚因爲本身信貸評級唔係幾好

唔怕的 有借有還洗乜驚，準時還款個評級會上返

星期二 繼續你問我答

點樣將全部財仔group埋一間清

要睇下你人工係外債既幾多倍，還得好唔好等等因素

想了解多d可以第一頁tg我，比多小小資料我睇睇

仲有一星期唔夠就過年

過年進入倒數 繼續你問我答

大機會得

如果我唔借住，個貸款額過多幾個月會唔會有機會加？

多數唔會

想問吓drp係咪即係group埋晒一間財務機構去還錢？
做drp係咪可以分10年咁耐？
我月入21k
而家外債一間376k 另一間270k 另外仲有90k卡數，
如果想做drp應該點做？

10年要到時同個間機構deal,你可以試下問問出糧銀行先

年三十 公司無人返咁制

收爐 新年期間繼續你問我答

預祝各巴絲身體健康、事事順利

但係我本身無同出糧銀行借
出糧銀行會最易肯幫我？

咁要睇下佢信唔信你 可以試下既

係咪打電話過去同佢deal？
定係其實同最大債權人（安信）deal會好啲？
同埋做drp係咪可以傾到低息啲？

同埋呢，drp就算以後還晒，tu都係會有record?

如果最大係安信當然會好d 但息口一定唔會平，因為佢食硬你

會有記錄

咁咪同破產一樣？

如果係咁我學你話齋去出糧銀行度搞左先好啲

比破產好好多

你可以試左出糧銀行先

正常，已經平左小小

睇賀歲杯 費托入波

開工啦 新一年既開始

就爆煲 求借錢

你第一頁tg我,睇下解唔解決到

有幾條問題想問

借左錢之後個記錄點解落左去我現家住緊既樓。 我借既唔係物業貸款，只係普通私人貸款。

同埋如果還晒之後我有冇權要求佢刪除晒我所有個人資料?

唔該你

個時有冇睇清楚份合約？邊間公司來？

還哂係可以要求刪除的

OT到爆

星期四 依個星期過得特別快

如果你係無抵押貸款，無做擔保人，當然唔洗還

物業唔係本人一定唔可以用來抵押

如果持續有人騷擾，只能報警處理（如有恐嚇成份）

星期五啦

應該係當事人比左你地電話做咨詢人

住址證明唔難既，電話單、銀行月結單都可以

有d財務公司都會借既，或者佢借個d可能係大耳窿

正常無權轉移，虛假文件有機會呀

星期六 輕輕鬆鬆

問過幾間財仔比較息口係咪會好傷tu？

想借大約40萬左右，可以拉勁長還款
請問邊間銀行比既OFFER會較理想﹖稅貸仲有冇呢﹖
公務員 月入3.8K 未借過錢

緊係傷

試下出糧戶口先

本細出糧個間係細行 ... 應該比較貴...
但係而家仲有冇稅貸?

即係去銀行個D客戶服務坐得慢慢傾?

仲有稅貸既 想平咪試下匯豐，打上去hotline都得

萬惡既星期一又到了

今朝落咁大雨，成身濕哂

用財仔嘅循環貸款，會唔會拉低TU呢？
例如6萬額，你用到5萬5千咁。

會呀

稅貸邊間平D?

其實我覺得間間差唔多（100萬內），所以申請邊間都無所謂

星期四 繼續你問我答

Happy Friday

美好的星期一 繼續你問我答

最近好多冒認銀行牌頭打出的電話，問哂你資料搞完一輪跟住話轉介你去其他公司做，各位真係要小心

星期三 繼續你問我答

星期一 繼續你問我答

咁大雨，點出去呀

星期四

星期六 落雨濕濕

星期一 又要捱過

Tu I 左搵恆生做結餘轉戶係咪好大機會唔批
我出糧戶口係恆生 auto pay出糧
月入12k 差緊5條數 唔係卡數總共10雞
每期準時還 近三個月冇問過或者申請過

都大機會唔批呀

其實信用卡payme算唔算透支

不算

情況同上
月入25000
差200,000卡數，想做個結餘轉戶
有咩計

想問銀行借1萬有無話邊間銀行利息低
原因遊學團唔夠錢
利申ft學生得返pt會唔會借
同埋有無得唔寄帳單返屋企唔想比屋企人知

兼職會難小小銀行來講及銀行多數一定寄信

財仔信用卡及銀行信用卡無分別的

唔可以要求要電子？ 同埋我係長兼嚟有一年既紀錄會唔會有機會批？同埋想知個息會點計例如問匯豐借10000 12個月還晒

你可以試下要求電子 利息應該總數一千幾百左右

無碌爆，唔還minpay無咩負面影響

唔得

星期四 又落雨出唔到去

終於到星期六 又去鬆一鬆先，你問我答繼續

星期二 做到隻狗咁

終於到星期五

政府工 人工30 40K
1) 借40萬, 48個月還款
2) 借20萬, 36個月還款

會咩息口

月平0.1x - 0.2x左右

我

星期二

月尾 又做到冇停手

星期五 又可以放假鬆鬆

星期六 繼續你問我答

星期一 又要努力過

星期三 返多一日就放假

之前借左銀行錢 後來還到緊緊地 做左結餘轉戶攤長多一年還 但同月有單FREELANCE收大支票 變左一D都唔手緊 自己原本條數可以慢慢UN住還 息口又低 結果結餘轉戶既錢拎左黎買股票 其實我KEEP住準時還 銀行會唔會無啦啦發現我冇還清原本條數 要我一次還晒仲要收鳩我手續費

有機會 要睇下結餘轉戶合約既條款細則

今日假期，條街好多人

假期繼你問我答

星期六

星期一 咁快就完左三日假

借10萬 實還8553*12個月 送番1300蚊超市coupon比我 抵唔抵？

全期比千三蚊息抵到爛啦

想問貸款遲左幾日還會唔會即刻就打電話同加息果d?（花其心銀行）

會打你手提先，同埋罰小小手續費

影響不太大放心

16k

你去第一頁tg我，幫你睇睇

依個情況處理既方法唔多

其實私貸銀行戶口紀錄係咪好大影響?月月清係咪多數唔批?
BTW...如果我銀行戶口紀錄靚仔,有足夠結餘,咁我仲洗鬼借錢咩...就係有財務問題先要借錢

破左佢啦 見到都辛苦

會有小小影響主要都係睇tu評分及收入等資料

算正常息口不過不失

星期二很大雨

星期三放假mood出哂來

星期四返埋今日就放假

星期二咁就放完假啦

星期三，繼續你問我答

都唔錯呀

34230738 成日打黎唔出聲係咩事

唔清楚

放完假返到來好似打杖咁

又到星期五啦

星期日繼續你問我答

星期二繼續你問我答

星期三忙到死

最好完左都等一排先申請

要睇下你本身用緊既息口係幾多，你可以第一頁tg我幫你睇睇

星期二話咁快放完假

買車 去財務公司借錢 定車貸好
邊間好啲

要睇下你想唔想牌薄抵押在銀行做車貸

最多可以份幾多期

大約48

差私人數 賴皮唔聽電話 叫屋企樓下保安唔比收數佬上黎
咁收數佬仲會有咩方法？

大把方法啦,例如係你屋企附近貼街招

星期四繼續你問我答

話咁快又星期五啦

星期日出面好熱繼續你問我答

本身月入兩萬幾未計comission
但有條15萬revolving 加月入2300既loan
想問中銀借revolving loan 可以半年內清還得唔得?
我問過中銀佢話唔理我出面有冇revolving應該都批 唔知真定假

星期一

話咁快就星期四

星期五

星期一又到月尾啦

最近有電話打黎問有冇興趣做啲低息分期貸款，話類似債務重組，貸款金額可以去到over我月薪20倍，約左聽日上去傾，但地址係葵芳一間寫字樓

想問呢種係咩貸款黎

樓主，有野求教：我先前借左UA 30000, 分12期，每月還3197,另外佢寫利息係48％apr,提早還就57％apr （非月平息，息隨本減）

我而家既情況係還左一期，而家想一炮還，我想問下你知唔知如果我由第2期就提早還，大慨要比幾多息呢？條數應該點計？求救呀😭

應該中介來自己小心

要問返佢地好d,始終我唔係ua到做

點樣中介法？佢講到我70萬數可以做到around 還$7500一個月，但具體幾多期就要睇埋文件先知。聽落真係好吸引

你上到去會叫你簽份合約，話收幾多服務費etc

多數做唔到，跟住sell你破產，除非你有物業

星期三

安信啲息係咪最平，如果想佢地幫我找一部份第二私太既數，想分幾年還，因為本身有一筆已經好金，仲要俾家用，個個月都好等錢用，仲有佢地還錢方唔方便，最憎用C字頭美國銀行，還錢煩過閪，永不再用！

佢一定唔係最平，你可以去第一頁搵我tg我幫你睇睇

依家邊間銀行借貸息口最平,等唔切10月借稅貸平錢

其實料正常，間間都差唔多

暫時無

想問吓借120000, 分30個月還，全期利息7200，抵嗎？

算抵呀

Thx bro~
呢個係credit card 套現，冇正式入息證明文件，借唔到p loan...

係呀,TU唔太差就做到

Thx bro
輕輕一推～

謝謝

星期四返埋就放假

準時還款就不會TU低，會慢慢上返

完全無心情做野但有問題都可以照問

想問循環貸款 有30000可用信用額 但我只需借10000
無提款既可用信用額係咪唔洗理?

當借10000 分24月還或者提早還哂
咁個可用信用額變返30000就得? 唔洗再借就唔洗理個戶口?定要取消戶口

咁可以拎10000來用，唔用既部分就唔使比息

咁週轉完 提早還哂 係咪得24個月合約完就得?

循環貸款應該無年期限制，好似信用卡咁可以還minpay

話咁快又到星期四啦

星期三繼續你問我答

做左幾年既iva今個月終於完黎緊既路應該點行？

小心理財，不好過度借貸碌爆卡

出面落雨各位外出記得帯遮

你好 我想問吓 我想借30萬買車 上會好定銀行借好呢？
咩都唔識 求教 有穩定收入 未試過借錢同遲找卡數

上會就抵押份車契放係銀行，第時二手買賣會麻煩d

銀行借就無咁煩不過都要睇實際情況，因為車會批得好

鬆

唔該巴打 我見citi 好似幾低借 但佢月薪得12倍又唔夠
有冇其他推介？ 定等d 稅貸出借稅貸呢

主要都係睇你人工，出糧方式及行業衡量

你可以第一頁加我tg幫你望望

星期二忙到嘔

嬲到冇心情做野

請問借50萬 apr 3.9x% 分60期 全期利息$51,xxx 抵嗎

正常息口

情況如下
邦民借左 100000
信用卡大約有15000卡數要找
會唔會做結餘轉戶好？

邦民係啱啱借

［公投］應唔應該繼續塞鐵

如果借到平息過邦民，當然group埋一齊好d

今日借完邦民 聽日就去申請 會唔會好大機會reject?

未必

想問下tu I 想升上A 清哂數嘅話要幾耐時間

要不斷有還款記錄先會升

可以第一頁加我tg幫你睇睇

星期五繼續你問我答

點先算借平錢 借30萬 年利率3.4 全期利息萬6蚊到 是否抵借

低啦樓按而家都2點幾，你無抵押3.4算平啦

其實一般係幾多?一般銀行promote 緊2點幾到尾既息率 係唔係真係有同埋月平息點睇

仲有無得免費又安全既check TU方法

2點幾個d好難架，好少人做到月平息例如0.2%，即係每10000蚊就每個月20蚊利息，咁即係30萬就每個月600蚊利息

借50000
分3年還，月還 1563.9
算平定貴

正常息口每個月175蚊利息

試下星字頭

邊張都無所謂最緊要佢肯批

咁過多排先

做結餘轉戶會唔會影響tu評分?

想問埋 如果借左幾個月既財仔貸款
突然有錢一筆清左佢
咁tu留唔留低個record好 定叫間財仔del左佢 thanks

又唔太影響既唔del都可以

[url]可以試下債務重組先[/url]

我係咪應該頂左3個月,渣打嗰邊還住min pay先
跟住中銀每月7千幾照還，
然後有3個月收入證明再去搵會計師做IVA

你可以搵一間律師樓問下意見先

一個方法。
同渣打傾 睇下佢肯唔肯攬埋黎做
唔肯既，咪叫佢將信用卡分期貸款咁
分開兩條數
直接同佢講 你而家搞唔掂 遲早破產

多謝巴打答我，想問下應該點去搵渣打傾？
打電話定落行問，應該去搵邊個部門？
唔該曬

打電話去客務中心你200K卡數
還min pay? 啲息嚇死你
銀行做到將卡獎做p loan呢啲就最好
你做IVA好煩架之後
成功左之後 記得唔好再賭再碌卡

應該唔會肯幫我轉...
中銀有條仲差16萬幾...
渣打點會肯同我食哂佢轉p loan做比我

屌 唔係叫你group埋
係叫你將信用卡條數同渣打傾
叫佢將你啲卡數轉做結餘轉戶果啲
你廿萬卡數 還撚死你呀
轉左做結餘果啲 即刻封息 無咁甘呀
鬼叫你還唔起 咩都要試架啦

唔係 係曾經同路人
還唔起 差啲想老破同死
最後頂硬上

完全無心情做野

樓主你好 無知一問 如果依家供緊層樓 每月都準時還款 最近借左個財務p loan清卡數依家每月供緊 會唔會影響到供樓果度銀行會call loan? 感謝解答

TG已解答

感謝樓主

客氣

想問問:
安信20k月供7k, 萬應錢10k月供2k, 卡數2k, 供緊樓8k
月入22k, 有無辦法還得輕鬆d? 唔該晒

都有方法既，你可以第一頁tg我

我仲係讀緊書 差人成七萬
想借筆錢黎還左先
11月1先正式返長工 可以有邊間幫到我

你第一頁TG我幫你睇睇

想問一個情況

月入10k，做左8個月，tu唔知，應該d-f，欠款如下

安信13000 供左6/12期
恆生17000 供左3/12期
X wallet 1萬

想集中一間還同想再攞多幾萬現金既話，做結餘轉戶適唔適合？

做普通PLoan 都得

如果想攞多5-6萬都批到？

只可以話有機會要睇埋實際情況

咁如果直接做結餘轉戶再攞會否較好？因為都想分長d供

結餘轉戶會貴息d

因為之前申請恆生同安信都係最多話做2萬，太少

你試下去第一頁搵我tg,你再詳細講講你情況我幫你睇睇

想問銀行中，有冇邊間會易批鬆手d?

其實間間差唔多，用死一間還款記錄還得好，你想再借時自然鬆手

或者咁問我想試下渣打或星展，邊間會大機會d?（兩間都冇用過的）

可以試下星字頭

但星星還款好撚煩

樓主冇應我機

想借30000
不過之前借過ua 依排急用錢續左30000 12期
想今日/聽日借到 有返工 新入職11000
同埋仲係學生

已覆

星期一今日心情好好🖐🏻

睇你份工穩唔穩定，文件齊唔齊，住咩樓等等

樓主 想請教下你
我想借2萬分1年還
8月中開始返工 11月8號離職
想問下有冇銀行會肯借?

以前走過數 tu 跌到i
早一年還晒上返g
前排申請信用卡唔批
之後申請ua 借1萬 分6期還 整返靚個tu
想問吓還晒之後應該上到b-c 嗎？

無收入證明，銀行不會受理

有機會

啱啱供咗一期 想開張卡
巴打有無計仔

試下aeon睇下得唔得，如果都唔得就暫時都無咩計

如果想喺citi 開卡 最好供完晒先好申請？
如果到時供完晒應該好大機會批到？
或者搵巴打你開得唔得
唔該巴打

有機會，但我就幫唔到手開信用卡

想請問如果有份工穩定做左一年多d 月入萬5左右 想借中銀或者匯豐10到15萬 大唔大機會批？
用中銀出糧 借返中銀批既機會大d？

試匯豐好過試中銀中銀批得緊

如果匯豐reject左 係咪會有記錄？再申請中銀，係咪會再難d？

會有個申請記錄如果短期申請兩間就影響不大

再問 如果有筆安信，5萬，還左一年，仲有一年未還，會唔會有影響？每期都有準時還錢。

準時還又影響不大

終於星期五啦

欠30萬卡數
月入15k
Tu H
借bank係咪無咩希望？

機會好微啦

差唔多情況

欠幾間財仔同一張卡 25萬

Tu i，月入15000

想做債務重組或結餘轉戶，但過去幾個月都有遲還

咁要做返準時還款依part先，因為TU差加遲還基本上做唔到的

而家太多數同收入唔穩定，經常都要遲還

如果可以做到如餘轉做1條數供一定可以準時

我情況要準時還返幾耐先可以試做？

我諗都要半年左右

星期一就來聖誕節啦

如果依家tu i
我一炮過還曬所有錢 tu會唔會上返上去

好大機會會的

我有壞賬，但已還清，tu會唔會上返同影響我買樓？

壞賬記錄一般TU上會keep 5年記錄，影響緊有小小

唉 reject左 會唔會知道點解reject？

你可以試下問下佢

想問如果一開始申請條數太大（15萬），將條數cut一半，之後再申請多次得唔得？

正常佢會還你價，你試下二至三個月後再試

好 唔該你

Tu a想借十幾萬投下資好唔好?

當然group埋會慳好多息，你可以試左出糧戶口先，唔得再第一頁tg我幫你睇下

計得掂有數圍，何樂而不為，依個世界就係要借力打力

想問多句，咁大筆數係咪都可以網上申請 定係要親身落分行搞？ 麻煩哂巴打

上網申請都得

想問埋HS定DBS 個結餘轉戶抵啲

應該恆生但我覺得星展會進取d

進取啲既意思係點？
見兩間都可以拎額外現金貸款

批得好少少

如果有入息文件如糧單都有機會但唔好抱太大期望

巴打，最後恆生批左廿萬
咁還清哂恆生卡數後 另一張卡未還哂
想問好唔好申請埋 另一間既貸款清/其他？
咁做應該唔會蝕咁多利息？

借240000 72期
每期還4600
借唔借得過？

試下申請多間睇下批唔批唔批就隔多排先好申請

息口算正常但期數我覺得短d會好些

借税貸投資好唔好

都係個句計得掂條數就得

唔該解答

因為我本身有三條數
一條150000 還60期 每期還2920
一條100000 還48期 每期還2484
一條24期既數 還左一年 一期找1867
夾埋一個月找七千一百幾
想combine頭兩條黎降低每月供款額
係咪好傻？

15萬及10萬供左幾多期？

15萬 供左7期
10萬供左 14期

咁做一定唔低架啦，但如果減低到二千至三千供款對自己有幫助就去馬

佢offer俾我只清到2920+2484兩條數，月供4600，72期
要左的話每月供4600+1867 =6467
每月供少幾百蚊，但年期變左72期
好似好唔划算

咁緊係唔制啦，供少幾百無乜幫助

星期一仲有幾日就過年

巴打, 有緊急問題想問你唔該晒!!
TG: sporthaha
thank you!!!!!!

銀行私人貸款 借$200,000 分2年還
全期利息約$12,000
另有2000蚊 coupon回增
借唔借得過

好平啦

你試下問下佢銀行計法係幾多先

想問下信用卡套現計劃係唔係可以分期找？定一炮過

分期

物業借貸 係咪唔會借多過300萬

你意思係業主貸款定翻按

業主

間間公司借既上限唔同，無限死

年三十

如果我想找10萬卡數再借10萬備用,假設我月薪低額外一次過借20萬做唔到
我應該用結餘轉戶一次過借20萬清卡數，定係借一筆10萬找左卡數過一兩個月再借10萬抵d?

要睇下你人工幾多，夠唔夠計數

呢排咁樣貸款會唔會難批左？

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

會

星期二大家一定要身體健康

問左 月平息0.2% APR 4.64%
20萬 24期還
抵唔抵借

抵借

做分期付款會唔會報tu / tu check唔check到?? thx

會上tu的

求救呀巴打！想借40萬分36期還，請問有冇好介紹？

要睇你人工，行業，出面有冇外債等因為而家出面都批得比較緊

明白，我用gobear比較，見到CitiBank個rate幾好。用呢啲tool其實好唔好？到實際去申請時個rate會唔會差好遠？

會有d差距始終佢都要用最低個rate引你去申請先

一線財務，大眾同k cash係咪？邊間會好d？

要睇下你本身背景先知

學生未出grant loan唔夠錢洗住
想問下u finance有無啲咩隱藏野
同埋如果借到
還6個月 一多翻錢想提早還 啲息點計法

準時還款應該就無咩隱藏野提早還可能有小小提前還罰息

想問小小野
本身差ua 40000 xwallet 30000
啱啱grad 10月開始返工到而家
想借15萬清數+周轉
人工14000 出糧戶口hsbc
前日係hsbc個app到申請萬應錢150k
電腦浄係批左40000比我 咩文件都唔洗交
電腦批係咪會低啲？以前唔係人手批 批唔夠都可以傾下
同埋仲差11萬左右 有無邊間銀行可以易批啲 thx

而家間間都批得緊，未必借得足個金額

咁大件事
咁有無邊間推薦

可以加我tg傾

好大機會要分開兩間借

咁做結餘轉戶會唔會易d 批

你第一頁tg我，我幫你睇睇

利時達 呢間野黑唔黑？

可以接受

我想問 我成日查詢貸款 本身有3條數 2條數一次過還清 仲有一條幾期 全部銀行數 準時還 我tu幾時先會升返上去？

兩至三個月左右問數無需要真係唔好問，如果唔係永遠都升唔返

問左但佢高息緊係唔借

點解會永遠都升唔返？期期準時還

經常問數，會不斷跌分的

係 咁跌到信用卡都加唔到上限 要等幾耐先上得返？

幾個月

會升到幾多級

依個好難講

想請教tu h，想係兄弟借7萬蚊做結餘轉戶，分48期，利息太約幾多？

只可以話唔會平

洗唔洗一半？定再多d?

差唔多一半左右

48期做到機會大唔大？

另外如果銀行的話有冇邊間機會大？

大

銀行就無謂試，如果tu係H的話

21歲 月入5萬
TU AA
借20萬 聽朋友講借左財務公司
息口0.24
算唔算低？
同借銀行有咩分別！？

低玩架啦，正常還錢同銀行無分別

巴打here?

Here

急用 月入萬5左右 邦民借唔借到35萬？諗住拉到勁長還 同埋借大數係咪要好多文件？

21歲仔 第一次借咁大條數 有啲驚 正常準時還係咪唔會有咩事？

萬5蚊人工好難借到35萬咁多，有物業除外

有債務想要點意見

月入42k, 大公司，穩定長工

欠
恆生 140,000 (credit card)
89,000 (Revolving loan)
40,000 (p loan)

DBS 240,000 (p loan) - 有遲還

Citi 120,000 (credit card)

最近恆生cut 咗我credit card, 試一次freeze 我 saving 出糧戶囗，現在unfreeze 咗

我應該點做？

有冇同恆生傾過點解

多謝巴打日覆，有問過，淨係話佢地時常 檢討loan quality.. 我估計DBS 有遲所以影響到TU.. 應該i

我應該點做？好迷茫

今日再打過去恆生

佢哋話可試(唔一定批) restructuring, 但唔一定批，月薪15 倍以下有機 (剛剛15倍）

頭先落分行預先比咗個APR rate:
19.56%

咁等下恆生批唔批到先

sc 200k 36個月
年利率6.06%，每月大約6100$
但有2k 現金回贈，1k 超市券
貴？

正常價位

而家難借左？

難左

我上面個rate 大約TU 幾多，佢之前同我講可以4.7 apr 引我proceed

A-C左右

恒生3張信用卡各自都有做信用卡現金/消費分期：
A卡 60K 現金分期6/36期
B卡 30K 現金分期供到11/12期；現金分期60K 供到9/36期
C卡 消費分期供剩5期大約17K；差緊60K卡數每月還min pay持續咗5個月

恒生出糧自動轉賬，月入16K+4K bonus，想問恒生借多一筆貸款清咗C卡嗰60K先，有冇機會再批決心戒購物+課金了

另渣打有13K現金分期 1/12，消費分期 35K左右 第2/24期 影響大唔大

Tu唔太差及唔爆供款，有機會的

係咪就算唔係交稅都可以試咗借稅貸先？

稅貸多數要提供稅單

屋企有事需要週轉
月薪 9.9k
有一張痕生credit Card Limit 10k 有時碌得有啲爆不過期期找清
2次遲還記錄 都係遲左一日 兩次都申請到waive罰息
問citi loan 80k 36期 原本佢開我apr 17點幾%
後來講到apr 10點幾% 每月還2600左右
都係覺得好貴
呢個數其實仲有無得嗌下價
定係已經咁上下

如果9900月薪，其實依個價差唔多

月薪32K 公務員

想借50萬週轉(用黎裝修+洗費)

有半層樓既按揭

邊間銀行rate 最底？

其實間間差唔多分別唔大

但我32K月入除左按揭無其他債務，信月卡月月清
我借到50萬嗎？

絕對有機會

月入16k + commission (quarter2 20% paycut, 得番12k左右)
全部恒生戶口
75k卡數 還緊min pay
本身有70k loan (之前找卡數用，60個月,每月還1.1k)
另外安信36k 0息loan, 6期 每期6k 今個月還完最後一期

岩岩申請70k loan，批得35k，未覆佢
再申請埋結餘轉戶 批左150k, 60個月 24%息 每月簡單還3k

諗緊如果可以轉30個月應該低息d但要月供成6k
為左個萬令蚊息差而每月供多1倍好似有d on9
巴打點睇 有冇咩更好選擇
如過試其他銀行係咪都差唔多係咁上下息口?
細個讀U成日遲交卡數

要睇你份工穩唔穩定，穩定就供短d

算係穩嘅 但係20%,息有啲惡啃

咁卡數三十幾咪仲難頂

1.短期循環貸款會好d
2.裝修
3.出糧或按揭都得
4.同一時間問兩間好啦
5.通常現金plan的話，大約人工12倍左右

好大雨，濕哂返到公司

有d爆數，要試既就試有規模的財務公司

係呀

一個月左右

兄弟想問擔保人個度大概借幾多錢以上先需要？

細個既時候差人錢走左數依家想還返可以點做 但又好驚佢計返我差落黎既息有心改過

通常有抵押貸款先有擔保人，普通私人貸款沒有的

咪照打返去個間機構同佢傾

如果現金出糧，一線財機會大d

想問下月入4萬5，信用卡冇遲還過但做過幾次月供分期，而家想申請5萬蚊到周轉，應該申請邊間最低息？